有一日我返到屋企，打開雪櫃居然被我發現

我想問咁係咩意思？

最貴風冷

屌！唔知用唔用得返

屋企人想你專心插屎忽 唔好睇Gay Porn

個隔層幾好力 彎都唔彎下
邊到買？

電腦濕左

用電話睇

問我老母

屌！機都冇得打

佢地係咪唔知舊野要幾千蚊

技嘉

乾咗可能用得返呢

點解咁多咖啡糖

驚你部機濕 好好心幫你執咗條毛巾

唔撚知！我用住電話打丁仆街av 未back up

岩岩好似仲開到，但有濕氣

問我老豆

依家部機真係濕

究竟點解要放佢入去

我老母屌我成日打機掛

有咩問題 細個老母唔俾打機 我偷玩完都係放冰格吹翻涼佢

有咩問題 夏天唔可以涼下冷氣架咩
大佬CPU長期60 70度 比我抆抖下 涼下冷氣都得掛

記得搽返啲散熱膏 如果仲用到

熱得制降下溫

濕咗仲開